衝衝子英文教室 勇武仔教你講缺一不可嘅英文啊

No one less係指一個都不能少
所以five demands係not one less唔係no one less
大家跟我讀一次
Five demands, not one less
勇武真係型到爆

柒咗